Chungha Vs Gidle

開錯台
正皮

負皮

嗰日兩首都好鍾意
不過整體就投請夏